上環3日就提堂 元朗應該3年都唔會有進展

根本警黑都反駁唔到721恐襲 好多中間遊離派都唔會撐

要爭取市民支持不合作運動 就要針住721呢件咁荒謬絕倫嘅事黎講